如果只想玩VR 應該PS定PC定OCULUS

Oculus Quest 2
VR係攞黎睇AV
D game全部垃撚圾，唔好咁期待

玩乜鳩vr?av?fps?sim?chat?

巴打咁大怨氣，
玩過咩驚咁大反應?

你指全部VR GAme都垃圾？

SIM！

sim race?sim flight?sim sex?

無特定！ 貪新鮮

咁你買ps4 /5算，你都唔知自己想點，介紹隻flight sim 2020,你用3090都推唔到60fps，
到時你實屌窒到仆街，賽車冇軚又唔真實，ps4/5就算vr唔啱你，起碼可以駁電視打機

alyx都垃圾嘅話 睇嚟應該係你玩到motion sick

PC, Oculus quest 2 + link

oculus rift s for full vr
quest 2 for light vr

pc

一係你預3，4皮筆直至好玩vr，
3090卡，軚盤，flight stick,
尤其玩sim，揸住 xbox s手掣玩就不如玩 xbox/ps4算

一定係Oculus Rift S, 玩下Alyx已經值回票價

rifts就嚟冇得更新，
同 go一樣準備被淘汰，
一係quest2,一係HP g2

你部PC咩spec?

應該去網吧/party room玩

咁可能PSVR岩我

中價DISPLAY 玩唔到VR

玩到, 隔離VR POST都好多巴打用緊 1070 或者 2060

不過想推再清D會比較吃力, 始終VR既resolution 高過PC好多

其實AV先係最垃圾睇得唔摸得，空虛過你睇MON

VR最真係玩槍GAME同恐怖GAME，特別恐怖GAME呢D完全靠視覺同聽覺渲染既game

你AV想摸個波定玩槍Game想摸粒彈呀白痴

槍game玩既只係瞄準，用既係眼呀粒彈射中咩，有咩效果，都係眼呀，你會射完想去摸下粒子彈咩比盡咪加上震動效果模擬後座力

Steam vr, 利申買左黎玩half life好撚正